東京在住，你講我去

大家好！第一次喺旅遊台出post。

話說小弟係東京住咗接近一年，平時都係放咗學周圍去行下，週末先可以去遠啲。

但自覺對東京仲未好熟悉。
再者正值現在武肺，大家無得去旅行，一定好掛住日本。所以就想出個post，俾大家控制我去邊。

我又可以去多啲地方，你地遲啲又可以跟住個post嘅介紹避免去伏位，同時發掘新景點

一般都係用菲林機影相，計埋沖掃要等兩星期
睇下反應，再決定只up菲林相，定用電話影相live

富士山

東京鐵塔

築地

想念 淺早 淺早橋 skytree

你可以去幾遠先

代代木公園

江之島

哆啦A夢博物館

箱根

歌舞伎町

淺草？我上個月去完！

我都好鍾意食章魚燒

今年二月去完🥲

咪去啦
日日破紀錄
周圍都講緊自肅你仲四圍走

近郊要睇幾遠
川越，鐮倉週末都可以即日來回
再遠啲就可能要等連休

平日就都內活動！

買JR EAST WELCOME PASS，青森都可以即日來回啦

去邊都好

有任何關於香港嘅集會請撥冗出席 感謝

多謝巴打關心！個人衛生一定會做好！
我學校現在係face to face，基本上每日都要出去
都係去行下就會返屋企，日日留係屋企好易鬱到病

香港

每次都有去！

絕不忘記

吉原

Sod樂園

住左一年 姐係唔會短期滯在
仲點買PASS

恐懼撚

吉原某妓女房間內

支持呀！LM!

巴打真係好鍾意哆啦a夢

好！

舉腳支持

說來話長
我的確係香港quit u，但有啲post係幫朋友開

富士山富士宮路線8合目

啲相好靚

而家喺日本讀緊書定做嘢？？， 我事關我想香港畢業之後去日本發展

我仲讀緊書啊，不過都有識到d在職人士！
大家可以交流下！知道的我都會盡答

武藏小山商店街
戶越銀座商店街

成日係日本綜藝節目見到

樓主幫手去睇一睇
下次去東京想去睇下

裏原宿

川越！本身plan好諗住獨遊，但因為肺炎搞到冇得去

呢個我都有去！但啲相影得麻麻！
同埋唔係幾啱我行
開返關去啦！

戶越有去！轉頭up圖！

thanks

呢張新，有PASSPORT就買得，唔會睇你咩簽證

12000 3日東北 真係幾底
如果去得遠既話 一程都差唔多回咗本

唔戴口罩？

想睇鐮倉一帶
而家仲有冇紅葉睇？

手機影？

啲相色水麻麻喎，有冇諗過轉第二間沖掃
東京有啲淨沖都香港lab雙倍價錢但高質好多

我全部相都係來自唔同沖掃店
暫時最喜歡係monogram，巴打有無好介紹

同埋可能關我用expired film事

暫時post咗出來都係菲林

部分地方仲有
紅葉相我未沖，沖好再po上來啊

好靚

支持
趁仲係學生多啲周圍去
係日本開始返工真係地獄黎

日本人係咪個個都去風俗店又飲到醉？好似月曜 夜更かし個節目咁

行一轉上野公園，夜媽媽行好舒服

西城區

日本社畜輕輕揮一揮衣袖
BTW～宜家發緊燒好L驚係武肺
巴打唔想出事你都係留多啲喺屋企啦

巴打！！我有follow你ig
有幾次都想dm問你啲地方係邊

保重啊巴打你本身係wfh緊？

講起淺草都嬲 去3次都係求到凶

已追蹤樓主

淺草凶嘅比例係比較高架！

淺草寺以容易抽到凶籤聞名，這可不是因為大家來到這裡就變得不好運，原來背後可是有原因！日本的御神籤是來自中國的天竺靈籤，原本只用在祈求宗教活動能否順利之類，在江戶時代被加入日本原創的吉凶元素，創出觀音百籤，從好到壞有七個等級 – 大吉、末小吉、小吉、半吉、末吉、吉、凶，每個神社寺廟自行再作調整。

傳統的觀音百籤的吉凶比例是7：3，但隨著到訪神社寺廟的人愈來愈多，很多地方為了讓訪客更滿足，所以把吉凶比例再作調整，大幅調高的吉的份量，所以在其他日本寺廟較容易抽到吉。然而，淺草寺卻維持原來的比例 – 大吉17％、末小吉3％、小吉4％、半吉5％、末吉6％、吉35％、凶30％，你可以發現凶籤可是比大吉要多很多，這就是大家總是在淺草寺抽到凶籤的原因了！

source：

求到凶唔好帶返屋企就可以

冇得wfh～昭和爺爺要見到社員蒲頭先高興
所以一直都冇得wfh
頭先做咗PCR檢查但要聽日先知結果囉

之前去開堀內，佢停咗自家lab沖就轉去銀座寫真弘社，都想知仲有邊間ok
不過係淨沖，拎返香港自己掃

樓主啲相好似七八十年代日本電影feel

奧多摩駅

我想問下由明大前搭京王線係咪班班車都唔撚停初台

師兄 enoshima嗰幾張用咩菲林影？好撚靚

富士樹海pls

多謝支持！
有機會一齊係東京影吓相

特急咪會經囉
上唔上到車係另一回事之嘛

利申：前京王線user

去新地未

咩菲林 咩機 咩鏡

各停都唔停 特急會唔會㗎

希望巴打大步檻過！！

好掛住pachinko

我一開始過到來嫌日本沖掃太貴，都諗住草埋一堆返香港沖，但肺炎又唔知幾時返到去

你講嗰幾間我都未試過，試下先
謝巴打推介！

用solaris 100啊 多謝

我去過，但唔識玩

張張唔同啊
現在最常用係Rollei仔 35 se ！

識野

我以前朝朝都坐特急直落都營新宿㗎
自己去睇喇

好啊，學野

過期？

係啊，solaris停咗產啦

ヨドバシカメラ

去秋葉原幫我買野ok?

日本仍可以周圍走？？

水道橋，個時為咗食一間拉麵叫勝本特登去

我住東京，街上啲人都會戴口罩
但好多都係戴布/無防菌功能的口罩

間唔中都會有反戴口罩嘅集會
我諗佢地係影相先除姐

我個時去都無點影相，影得麻麻，見諒
戶越商店街對我來講無咩特別
有二手家品店，精品店，沖洗店同好多賣惣菜嘅店
我食咗生煎包（好撚正，粒粒咬落去時啲肉汁都爆哂出來），炸雞，同可樂餅。
有時間經過去行下都唔錯，好多店都好耐歷史
店長都係上咗年紀嘅公公婆婆，好熱情

上面其中一張圖，我問老闆娘可唔可以影相
佢係我按快門個下突然跑出來抹櫃，原因係想影得好睇啲

唔該晒
可以去揾嘢食

我今日又去monogram先發現無得沖正片
寫真弘社秋葉原店係唔係都有得沖？想試下

計劃緊去東京讀語言學校
想問下巴打而家住宿1個月幾錢左右？

台場

嘩，東京屋租真係好好好貴
我住個到喺都心，去最近車站步行5分鐘，23.5 m square 1K，包哂水電煤上網基本傢私，1個月大約$8600 hkd

不過我對屋有少少要求，所以貴啲，你可以參考下，希望幫到你！

去過不過好似無咩點影相

巴打你個名

真係幾貴唔該你先！

Btw, 好鍾意富士山張相嘅色tone
講返正題，見就聖誕想巴打去渋谷個青の洞窟影下相，2年前去過好靚

bookmarked！
不過我諗聖誕無得周圍去東京爆到hihi

唔知會唔會取消活動(應該都唔會)
健康至上啦

喺香港嘅你地都要小心身體
希望疫情早日完結，快啲開關你地過到來玩！

去讀書定做野

希望係咁啦

讀書啊

日本語學校?

東京而家成日新高，好似幾危險

唔係啊

今日新高啊，啱啱睇新聞602單確診

原來秋葉原有舖
不過未試過喺日本沖正片，等巴打包膠

巴打 你好呀 見你係東京讀書 有樣野唔知可唔可以麻煩你
因為我係東京迪士尼訂左生日禮物比朋友
但打錯左集運電話號碼
呢嫁集運方唔幫我打去拎件
迪士尼又話改唔到電話
我自己又冇idd 打唔到去日本
所以想請問你可唔可以幫手打一打電話
我淨係想改返個電話同通知佢地個地址係有人就可以了

唔好意思啊 如果幫唔到都唔緊要麻煩曬

巴打有冇諗過去哂所有jr 站行以前去日本成日都好好奇果啲站周圍係點既樣

改唔到電話嘅話，咁我要打去邊到？

所有就有啲難度，但可以沿線行

日本一路都可以周圍走
都冇人重視武肺
利申 人在日本

會唔會已經平過香港市區？

我喺香港住居屋，而且唔算市區
好難比較到

六本木hills間麥當勞

樓主係讀中學定大學？好奇問問
日本有無限聚令

呢間有咩特別

大學啊

無的，日本政府出限聚令，強制戴口罩實俾人屌到反皮
日本嘅人覺得我出街，我戴唔戴口罩係我嘅自由，你唔可以侵犯我

政府只能呼籲

有冇同日本人拍拖？

無，long d緊

中目黑 日比谷線月台

目黑區真係少去，好似好多cafe同甜品店
巴打有無推介

去風俗店 想見識下

講起錢湯我都好想去
每間啲壁畫都各有特色
不過除咗肺炎影響外，我成日都覺得好少後生會去？

咁勁
巴打係邊個

嗰間偏偏就係好多後生去

不過嗰間現代小小

之錢去錢草嗰間蛇骨湯 就真係好舊 又有佢嘅特色 不過執咗

講開壁畫 唔係淨係得幅富士山咩

想去城牆

秋葉原
想睇sega果d係咪執到7788

大部分壁畫都用富士山做背景，但都有少部分唔係。
同埋作畫風格每間都有少少出入
之前見到有月曆用錢湯做主題，影低咗

巴打，想問呢到係邊到啊？

唔係啊，我早幾日去都仲有。
不過我唔係好熟，反而想問巴打知唔知邊到有「竹書房」或者神風動畫製作嘅週邊賣

大山ダム
地先 Oyamamachi Nishioyama, Hita, Oita 877-0201日本

琦玉競技場 さいたまスーパーアリーナ

少時唔讀書，大個做設計既日本社畜

識唔識木耳？

日比谷公園

真人定點

成日聽，都無去過！

真人

調布
除左旅遊書講既鬼太郎同深大寺外
想睇下重有咩地方值得去

唔識啊

已mark低！

你用GBN定CHN做在留證

CHN⋯⋯我無任何BNO/BC

第一次抽到1號大吉，咁係咪好運

嗯

去藥妝店，睇下超快適，三次元易唔易買到？

翻貨啦現在不過日本人戴布口罩多

柴又

另外食得辣既話唔該ピコピコポン辛ラーメン
唔得就冷やし中華

好想去日本呀屌你老母

麗江=垃圾

日本=家鄉

唔食得辣
好少係出面食冷やし中華

利申：拉麺/混ぜそば派

麗江=家鄉

垃圾disco city

玉龍雪山都仲好D

總之去食吧

巴打係唔係搞錯啲咩

我講嘅麗江係天水圍的一間米線店

現在冬天仲有？！
超市連即食包都收起哂

收左爐 好似五號重開

好，bookmarked
頭先睇咗巴打啲post，你係二郎派？

想食沾麵了

沾麵我真係比較少食，唔太好魚介類
拉麺都可以整個不專業分享俾大家！

yes
你住邊頭睇下可以介紹邊間比你

練馬区嗰邊啊

我都係跟ramen walker，另一位連登巴打同啲日本blogger去食
探索中

東武定西武線

桜台二郎就必須食 不過個店長應該都幾嚴肅

西武啊

我成日聽人講但未抽時間經過食
點嚴肅法

我東武 未去過 總之去之前要做功課睇個鋪既ルール

搵日去試下先 多謝巴打介紹！

個po差唔多成個月都冇新相睇
等緊你呀樓主

原來有人等緊
我會盡快出！！唔好意思